[有圖] 市民馮先生串過馬撚，有冇人博到佢？

馮先生

不服來辯

駁 唔係 博

咁似sirhcez

有冇人識呢條臭雞，貼馮先生張圖問下佢點解可以唔知

唯一解釋係佢出門口前48小時返工做雞做到冇睇新聞

完全秒殺

做邊行都唔想講咁神秘?

屌

有，一睇佢樣就知唔銀醒目，完

屌~~ 真係唔識答

臭雞以為自己好撚靚，但其實係無腦港女

一睇個樣同打扮都估到一二

返得中環, 係咪金融?

駁唔倒！

光復香港，時代革命！

中環可以係返CLUB既

+12

好似
trick2g 同佢都有d 似

WhatsApp 佢啦

有d似阿輝

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

d cane!!

D CANE

馬撚馮

係囉都講左成個星期啦
撚死班智障

「我覺得香港好繁榮囉」

無人駁到
叫沉日隻中環重妝雞出嚟回應下

咁早返工，聽講中環有飛機lunch

咁早個d都有得追更嫁咩

無知

一直做緊生意，邊留意到新聞

就係

有冇片

香港人真係好鍾意返工架做咩阻住人地呀 真係好自私囉

倫敦金D臭雞

駁吾刀

係時候重新詮釋「光復香港，時代革命」呢八個字！

呢條女真係幾雞吓
幾乎日日都著條短撚到淨係包屎忽嘅低胸摟屌裙
通常8:15-8:25荔景出現

時薪好高

做雞做到咁低賤，影衰D雞

轉自另一個post，有巴打報料

屌，金句

以後識答

樓主 我唔明 張圖係表達d咩
上面個張 一早通知
下面個張 為何今次不通知
咁矛盾既

本身見到個樣都唔想click
但又想聽佢鳩Up乜野
嘩屌你一睇
陣臭閪咪出曬黎
一開頭果下撥頭髮
仲要全個訪問保持6 4 面
擰到同我身唔協調
成個訪問講野既語氣
最後我姓孫之後果臭面
成個臭氣格真係混然天成
另外臭閪係咪都係用個模啤出黎？
呢條八婆好有莊思敏feel
狗也不屌

屌
封面殺手
真人個鼻樑成個阿凡達咁
鬼唔撚知你打過針咩
臭雞原來做大陸公司大陸佬生意
唔怪得咁賤

駁唔到架喇

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

呢個真係好難駁

馮生智商高咁多，點比較

閱讀理解你拎U?

三七面受訪

組隊去觀光

push

thx ,
有前文後理 就明啦
樓豬無端端 POST 兩張圖
又無講馮生原來寸緊嗰啲 港豬唔知有不合作運動

陪老細出左埠，公幹

推

佢好撚正

馮生 但有冇人答到我點解佢明知會有不合作運動都仲會出黎搭地鐵 係咪同路人黎

講事實姐，廢中廢老唔鍾意聽真話

咁早未落場
似係約老細開單既

其實新聞入面需多d呢d優質回應，大家等緊車既時候不妨瘋狂接受訪問

G

私人會所

擺明做雞 唔係做雞就炒金啦
成個格出晒黎
搞問題出黎個個咪政府囉...
我地都等緊政府比解決方法呀

btw 好鍾意睇呢啲訪問 見到啲呀叔答會體諒 真係好warm
但見到啲豬兜話阻住就火

藍絲 廢老：屌 你都打橫黎講
佢地駁唔到最鍾意講呢句

似係大陸人

私影雞

Push

支那雞呢個月無生意，果日罷工有人叫外賣？

咪撚侮辱港女
港女會出去前綫食tg嫁

可能要黑警whatsapp通知佢

佢咁岩果日接左單大job同幾個老闆玩群p

咁就搞到佢無左十幾萬所以你見佢好燥

好想奶大脾

貨如輪轉

阿孫小姐你仲好意思問到底政府做咗啲咩咁嚴重喎？
解決方法你唔問下政府？！政府一早解決宜家洗咁？！

你可以話大家有做得唔好但你冇資格話人自私！最自撚私係你！

似唔似之前 柒到唔敢睇個個

果然係雞 趕住出去俾人屌

大陸雞
姓Sun

遊艇公海雞
幫佢宣傳下

點樣柒到唔敢睇

"洗唔洗whatspp通知你?"

屌,唔撚同樣嘅

唔係金融就保險啦😏

唔同樣嘅

做雞都要咁早返工架咩

返中環班專業人仕個個都work from home啦

同一個樣既雞就好似同一個客做幾次生意,明嗎?

圓圖

完全正確
講事實都串？

佢條頸有冇事？

講還講唔好貼出黎呀大佬....

馮生好撚正！

幾錢Q?

當年有個term叫封殺

中環都有141

臭雞look有款睇

CCTVB無講 話一切正常 所以我唔知

以為個頭側少少就係女神
有句話叫 相由心生

十幾萬？
佢咁嘅樣邊有咁高價

呢排有份出黎抗爭既港女先係我女神

咁樣都要收十幾萬既話
我拎去買曬飛機杯派比義士好過

唔係咁清來會有不合作運動
咁即係唔睇新聞 政治冷感港豬啦
抵撚你死啦 自己唔留意怪邊個？

外圍?

大陸term

D GATE

個樣有啲似

e max nasus

睇完好嬲

正常model 要拗個西比人睇架咩

你間公司係掂既揾到錢既都唔會差果一日半日趕返公司啦

plus12

臭雞

為何今次不知道
同為何今次不通知

咁都睇得錯？

所謂model嘅臭雞 你洗鬼返工咩 劈開對脾俾有錢佬條J進出就有錢啦

Pudh

馮生

一針見血

佢句quote同佢行為相映成趣

臭雞quote

好高質
諗起上次個大眼肥仔

好撚臭雞樣

唔好讚我啦O勇勇武義士係我既英雄

笑死

怕甩底會寫衰？

其他高質回答：

係唔係佢黎？

又唔撚見你諗下人???
你隻臭雞又咪係呃男人錢起家!!!
正臭雞

我愛返工!!我愛返工!!我愛返工!!我愛返工!!我愛返工!!我愛返工!!我愛返工!!我愛返工!!

馮SIR

唔好比隻臭雞搶曬風頭馮生好野

條女成日想出名架
佢覺得自己講既野好多人撐
番去含撚啦8婆

上面應該講不合作運動、罷工一早通知左
掛波都係早2個鐘通知都係冇問題

似ALI條仔+以前細SO

肥妹仔都講得幾好

自已聯想左隻臭雞，真係邊個執到孫小姐都全家下地獄

條女啱啱落咗月台啦